【達狗冚家產】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXII

#StandWithOzil

1

最憎arteta

冇人ge

拿卡

推
分裂成反達區同迷達區

推邊個po

呢個啦

推呢個
迷達都係智障

唔好搞爺爺啦
最尾幾年搞到自己個朵臭曬

傻西先迷達

邊個po ar

支持post名！

好似美國分裂迷侵同反侵咁

迷達：9負皮
反達：10正皮

高下立見啦

推呢個

正評左

迷愛

癲撚左

數學家

輸波不算敗

Topic終於正常返

達狗仲未躝

被人老屈迷達

嘩收左錢唔做野
有冇職業道德

今晚盃賽反底

我迷雲咋邊有（人比錢）迷達

佢習慣收五毛先做嘢

見到個topic即刻正評左先

咁多正評嘅

愛蛇

牙Jill

Mikel Arteta: "Football is not like basketball. In basketball you shoot 50 times and the opponent does it once and you win every single game.

"It doesn't work in football like that. You can do it the opposite way around and lose 1-0."

負皮左

唔講以為達狗場場20射門

佢諗住做一射門就贏果隊

廢達躝未

樓主下次save 定 topic 再搶1001啦
仲有大把機會反達